地鐵唔停金鐘

【最新】因應警方要求，目前港島綫、荃灣綫列車將不停金鐘站，南港島綫列車只行走海怡半島至海洋公園站

推

開返啦